要推廣廣東話真係唔洗拼音

要摩門教幫手就得

我真係唔明白啲鬼佬點樣可以齋用幾個月時間已經可以學到一口好流利既廣東話去到可以溝通既程度

仲要隨左識講之外仲要識寫

摩門教教廣東話絕對係有一手

果班鬼佬好中意周街撩人

有無諗過佢搵個D人特別聰明

廣東話難學
又唔係特別好聽又唔係世界語言
要推廣廣東話就要拍多幾齣好戲唱好啲歌
噉啲人覺得吸引就會仆住嚟學

等於香港人因為日劇動漫仆住去學日文一樣

要

而家香港啲兩影視越嚟越垃圾
影響力好逐漸下降
少不了tvb同王晶等垃圾發功

其實我諗廣東歌如果唱返白話唔用書面語都會幫到好多

你知唔知佢哋係用拼音學廣東話

邊到有咁多特別聰明既人

佢地係自資黎香港

我鳩up吹下水

我唔知喎 你點知？

我以前做過間公司教人廣東話
用聲調耶魯拼音教
連西班牙駐港大使都教過

鬼佬學廣東話係完全唔學中文字
淨係用拼音寫

我識果個識講識寫
佢淨係黎左兩年
之後返左英國五年之後我就識到佢

佢不停用逼我同佢講廣東話

因為神會幫佢

但係佢哋一樣係學拼音先
佢哋學廣東話同中文係分開學

班垃圾煩到pk